新緣份配對計劃 1 - 尋尋覓覓

經過上輪 新緣份配對計劃 - 測試版之後，唔少bug都fix左 改善左系統，好多謝各位支持，新一輪計劃又來啦

懶人包 有唔明可以睇左先

---

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

同以往唔同既係，我地有唔同配對模式、唔會直接得到雙方聯絡資訊、有聊天室可以比大家隨心暢談

以下係活動簡介，今次係進行傳統配對

第一回：7月1日-7月7日 (報名階段)

第二回：7月8日-7月12日 (選擇你希望配對既果一位)

第三回：7月15-下次計劃開始 (如果成功配對將會係加密頻道傾計)

模 式：傳統

---

*注意事項：

- 每位參加者只能參加一次，如多過一次系統將連同第一次參加的資料一並取消。

- 所有結果不論回數均由網站信息系統發放 (首頁右上角 點擊 通迅) 而不是電郵發放，請於定時瀏覽網站。配對失敗者並不會獲得任何信息，敬請留意。

- 請留意活動模式，現時共有兩種不同配對模式，模式及玩法每一次不一定相同，詳情請留意模式簡介。

- 我們非重注重私隱，成功配對者均不會獲得對方任何聯絡資料，而是改由加密頻道進行對話。

- 成功配對後將會由網站信息系統發放一次性加密頻道網址及密碼進行單對單加密對話。頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。

計劃會係今晚00:00開放 依家係入唔到住架 可以註冊做住會員先。

祝各位如願以償

一陣又係全部仔, 變左HEHE格劍

已經修復個錯誤

Gogogo

Oops! That page can’t be found.

try again

訓前一推

無聊去吹下水，9up 認真乜都得。

p.s. 有女

填齊野報咗等結果 就係咁?

填左後留意時間第二回簡人

註冊完又登入唔到話唔啱，FB登入又彈出去即係點撚樣？

但提交完之外

再入返去睇自介個度

咩都無晒

咁係咪只可以提交一次?

改左D野

另外

個人資料個到個名有無得改...

User name冇得改，但填表果陣有得打稱呼

註冊完會有link send去電郵set密碼 FB登入又彈岀去係咪指首頁？如果係高已經登入左

咁唔緊要...

但想問返是咪提交過一次就無得再改?

因為入返去睇係咩都無晒

係啊，只可以提交一次，係冇得改

另外關於用facebook登入後個顯示名稱。

首頁 > 個人資料

首先 顯示名稱輸入想顯示嘅名
之後 設定顯示名稱 簡返頭先輸入嘅名高可以

有冇邊到有得confirm返自己已經報左名

提交左見到個畫面話你成功就代表已經報左

出事
以為無交到
交左2次

最下面有聯絡我們，交翻資料刪翻

唔知有無交啦.點睇？
已經閂左網頁

交左見到成功見面就ok。事後冇得睇

點解禁左入個活動入面 乜都冇既

可以在試下

招SP

未填啲對象要求果啲就交左
以為報完先填都得
有無得reset

交配計劃

同問

留名

網站底部有聯絡我們 講翻就ok

幫大家配種

屌你老母 垃圾POST

岩岩sd左request改報名資料

Sd左就ok架啦

叫春計劃

希望各位可以幫手提供相片完善畫廊, 詳情見網站首頁

第一回將會係今晚00:00結束.. 第二回7月8日開始

要等到第三回先知結果中唔中? 唔好意思

自膠 明白了 之前交d資料係比你 你再幫人配對?

我7月1號果日唔識未填哂資料..但係又唔記得左自己set咩稱呼...淨係記得職位..admin幫睇睇thx..禁左回報del7月1號 但名唔記得..

第二回已經開始 請於指定時間進入網站簡你想配對果位

我個acct冇左

點解全部都係仔
我係咪搞錯個配對性別

ps not hehe

你禁一禁性別
女仔會彈返上去
岩先數過 8x個女仔
D男仔仲好似個個都高汁

咦係啵
自膠

絲打thanks 祝你好運

有得啪啪啪

排到8百幾

排到過千

如果有人個帳號係入唔到嘅可以係聯絡我們果度講低，會幫你加翻個email

填錯選擇
我submit多次ok ma ?

希望中啦

個Table非常唔User friendly

會改善

巴打 我個acct更新完之後冇左 但我報左名

我都係登入唔到，忘記密碼又話唔得，send左email又冇人覆

巴打可以係網站首頁底部有個聯絡我們 果度講翻

點解我一㩒第二回就去咗通訊？
利申:報咗第一回

正確啊，通訊有得簡翻你希望配對果位

點揀？㩒Directory?

我琴晚打左啦 但仲未有人覆我

點去返揀人果度

same

依家先報名係咪冇用

等多一兩日

首頁 第二回果度

下次請早

唔好介意
個門面整得好靚
但個table就...

因為個唔知點排好

揀人個度填完首選填唔到第二個選擇？

忘記密碼而因為系統錯誤無法用電郵reset既問題已經修復，可以在試下

填到

MARK低左唔記得

使用Facebook登入

登入唔到

巴打請問修覆左既acct仲有冇Join左第二回個record架？

你簡唔到人？

係呀

fb 好似唔得

首頁點擊第2回個制有咩出？

睇緊

welcome果個page
可能因為我之前見入唔到個acct 再用番之前個email開一個新acct所以咁

我之前無用Facebook login，用e-mail login，參加咗第一回，但之後唔知點解link咗facebook，之後個名跟咗facebook，第二回合又無得揀人😭

用返user name login就可以簡返

announcements冇野咩

用user name login，但話密碼唔啱，reset密碼又話無法寄出電子郵件。
可能的原因：你的主機可能關掉了郵件函數

試過冇問題喔，巴打有冇係聯絡我們度留資料？幫你睇下個ac

諗起個估⋯⋯

已sent

入唔到揀人個度喎撳入announcements咩都冇

冇野呀

你確定你第一回有交報名？

你確定有參加第一肙 ？

尋日先用Facebook登入完睇緊人諗住揀

方唔方便sd email去呢度？ 內容留低帳戶名同註冊email 我今晚睇睇資料

info@nextravel.hk

Send咗但無人覆我既🙈

Sd多次？因為太多

啱啱sent咗

巴打因爲報名嘅係你第1個ac 所以第2個ac睇唔到

已經sent左 仲未得
去唔到配對個list到

已回覆 check email

可唔可以send去呢到Sorry
kon103855@gmail.com

其實我唔知邊個打邊個sd來 我跟返個email回覆

不過大體就係 可以用返舊ac login, 忘記密碼就照用個email來拎翻密碼，新ac會刪除

吓？但我點可以開番第一個ac?

你有冇sd email？有嘅話login㩒忘記密碼入返email就拎得返個密碼

依家要等到15號第3回先知結果?

yes

No announcements found

用user name既話，無得reset密碼🤦🏻‍♂️
"無法寄出電子郵件。
可能的原因：你的主機可能關掉了郵件函數"

要用email reset 巴打試下email? 應該已經對應翻你個ac

7月12日00:00正會進行網站更新，更新其間網站會關閉並不能進入

第一回：7月1日-7月7日
第二回：7月8日-7月12日
第三回：7月15-下次計劃開始

更新項目：
- 新增配對模式 : 1分鐘緣份
- 新增會員互動 :向所有人發佈狀態
- 新增會員頭像，會員能夠隨意更改
- 新增新一代會員系統
- 新增會員群組功能
- 新增會員群組聊天室
- 新增畫廊發放相片欣賞
- 新增相片提案，開放會員上傳相片至畫廊建議
- 新增項目申請 :加密聊天室，可以向我們申請開放加密聊天室作私人用途
- 新增加密聊天室室主可使用聊天室管理員功能
- 重整數據庫
- 優化系統及Del bug
- 改善選人時Table顯示方式
- 改變傳統模式第二回顯示方式，不在由通訊顯示
- 改善Facebook Login問題
- 關閉公眾聊天室 : 因沒有人使用

用e-mail reset過啦...都係唔得。
不過算啦，第二回合都過咗

第2回完左未呀